Barbeau Simon
Debusschere Sacha                         MONOPOL'I.U.T.
Hessel Aymeric
Ameloot Antoine 

# Sprint 6

## Démo + Planification du sprint suivant

### Ce que nous avons fait durant ce sprint
-Sortir après trois tours
-Creation joueur
-Ascii Art

### Ce que nous allons faire durant le prochain sprint
-Perdu
-Gestion des joueurs

## Rétrospective
Aucun problèmes à part avec l'utilisation de git, au niveau des push et pull

# Mémo
N’oubliez pas d’ajouter une photo du radiateur d’information au moment de la rétrospective